（行動POST）依家831太子站單嘢，好需要各位巴絲一齊搞大佢！

第一， 一次拘捕行動出現左10個紅色傷者（紅色傷者代表有即時生命危險），即係差啲出左10條人命
第二， 封站歷時兩日而原因不明，點解出現咗咁多傷者又唔比人急救嘅情況之餘，仲要再封站兩日？黑警需要出嚟交代
第三， 出現大量疑似傷者變死者的信息，而無一個可以fact check，我哋唯有做到嘅係保住個CCTV記錄！

所以我呼籲大家！

6/9 八點發起太子站靜坐行動！

20:15分：開始入場，各自搵位坐
20:31分：靜坐默哀3分鐘
呢個默哀係爲香港、爲犧牲左嘅義士、爲黑警無左嘅良心默哀
20:34分後：就各自爬山，喊口號隨你

係等嘅過程如果有人逗你，你就話等緊人，吖唔係，喺等緊個交代

今次行動目的有三個訴求：
1） 追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕
2） 呼籲傷者或者當時當值的職員透過法律途徑告 黨鐵同黑警，從而可以透過《高等法院條例》第41條或者第42條，強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，咁先可以保住個CCTV個記錄
3） 要求黑警封站兩日的理由，以及黨鐵無償配合的原因

行動代號：爲香港默哀
Dress code：儘量全黑

各位巴絲到時見！

推推

pish

推爆你個po！！到時見啦巴打

光復香港！

push

平反831

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

推

平反831

推！！！！！！！！！！！！！

推到全世界見倒

幫手推上熱門

請港鐵立即交出CCTV給市民一個真相

大家都瞓左？

我有知情權！

be there be water

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

「而無一個可以fact check，我哋唯有做到嘅係保住個CCTV記錄！」

呢樣係我地最無能為力既地方

你估港鐵會聽黑警話定聽市民話？

支持 到時見

其實有紅色傷者呢個消息係邊度傳出？
我有聽過3個，宜家又話10個
唔要文字，到底有無現場live FA親口講呀？
如果唔係好難信

幫推

Up

都係睇到好多唔同消息 但未FC
所以呢家先希望可以有人公開呢啲資料

pishh

唔係想一啲交待都冇就等佢過啊？

推到有人見到

上熱門！

推上去！